其實高登仲係好多人上

大家要幫手拉多d人過來

等AN 版出又會少一堆人

到時返去做宣傳

因為未出an 版 同 網頁版

我見有網頁版喎
不過係unofficial唔敢login